政府 最怕就係 俾人話佢地 同黑社會 有關系

唔係 俾政府出黎講 講2句 話同 黑社會 勢不兩立 就真係信佢 警察 黑社會 冇關系呀 ?

而家政府 最怕就係 俾人話佢地 同黑社會 有關系

你唔用呢個牌頭去 誓師 仲想用邊個 牌頭 ??
對症下藥啦

你落岩藥 班狗就要 做野 迫佢老母埋牆啦

咪撚再對白衫 政府割得 班白痴牛屎 就會出黎亂講
到時 政府咪 衰快d囉

用佢班黑黎反制佢